金鷹: 港人變二等公民? 內地返港免檢14天,同時又推強制檢驗|

金鷹:
港人變二等公民?
內地返港免檢14天,同時又推強制檢驗|
壹穀花生
Oct 27, 2020

香港花生
215K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

林鄭帶隊上京乞求惠港措施: (00:00:00)
放寬內地港人回港免14日檢疫同時強制檢測(00:01:20)
防疫政策歧視飲食業:(00:06:30)